小米老闆被抓包用iPhone！ 粉絲崩潰引爆網路

2020年5月14日

小米老闆被抓包用iPhone！ 粉絲崩潰引爆網路

〔即時新聞／綜合報導〕小米科技創始人、董事長兼執行長雷軍被視為小米手機的最大代言人，最近卻被發現使用蘋果公司的iPhone手機在微博發文，讓許多小米粉絲「米粉」不滿，消息在網路上瘋傳，成為中國網路的熱門話題。

中國一名網友日前在微博上鼓勵小米，雷軍回覆2個笑臉以示感謝，但卻被網友發現這個發文「來自 iPhone 客戶端」，這項舉動隨即引發「米粉」不滿。（圖擷取自微博）

中國一名網友日前在微博上鼓勵小米，雷軍回覆2個笑臉以示感謝，但卻被網友發現這個發文「來自 iPhone 客戶端」，這項舉動隨即引發「米粉」不滿，諷刺雷軍不用自家的旗艦機，難道是看不上自家的產品。

小米合夥人潘九堂發文說，如果哪家手機公司老闆或產品經理宣稱不試用體驗蘋果、三星產品，要不是虛偽，不然就是不關心產品或遠離一線，科技創新與進步又不是大家關在屋子或寺廟裡各自頓悟。（圖擷取自微博）

當初被雷軍回覆的網友非常難過，他自稱是8年「米粉」，使用過小米2、小米1S、小米4、小米6、小米MIX2S、紅米Note 、紅米K20 Pro等小米生產的手機，並說雷軍已經將他的留言刪除。

對此，小米合夥人潘九堂發文說，如果哪家手機公司老闆或產品經理宣稱不試用體驗蘋果、三星產品，要不是虛偽，不然就是不關心產品或遠離一線，科技創新與進步又不是大家關在屋子或寺廟裡各自頓悟。

佢唔親身用iphone 點抄哂D野落屌米到

屌米狗，只有比人當狗撚的份

建議樓主，開個post係手機台，會多人傾啲

支那種係咁
日鳩日叫你愛國要感激習大大既都係揸美國綠卡住外國

手殘出錯台

如果哪家中國領導或富豪宣稱不愛體驗西方自由民主社會，要不是虛偽，不然就是不關心國家或遠離一線，國家創新與進步又不是大家關在屋子或寺廟裡各自頓悟。

愛國先要留外，咁先體驗到西方國家既不足。

口裡說不

身體十分誠實

深入敵陣

唔用其他機點有得抄
唔同信佢自主研發咩

同D 支那名人一樣, 攞住外國國籍, 叫人愛支

佢直頭係國家元首持有外國護照

點解過左咁耐都係衰同一樣野

來自iphone